吉仔個薑汁牛飯好撚難食

劣食